每個WEEKEND都返大陸, 想問下呢張卡平唔平

返開大陸既巴打都知識用係用中國移動
有冇巴打用過4G/3G數據及話音漫遊儲值卡?(好似有人叫紫卡)
因為我主要都係WHATSPP, 少上FB同IG
見佢最平做到1GB 300MB, 仲可以用30日
好似仲有埋大陸電話NUMBER
THANKS